{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042073",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 HOTEL NOMAD(노마드)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数41室で構成されています。韓国語を含む様々な言語の案内サポートも可能です。VIP客室の中にはメゾネットタイプの屋外露天風呂がある部屋がありますが、凍結の恐れがあり、11月1日から利用が締め切られます。その前まで10月31日まで露天風呂をご利用いただけます。家族単位で宿泊する場合、乳幼児(5歳未満)を除く2名まで宿泊可能で、3名利用時に追加料金が発生します。ファミリールームは家族4人もしくは同性4人のみ利用でき、男女同室での宿泊は不可能です。ノマドホテルはメンバーシップカードを発行して特典を提供しており、ワイン販売およびフォトレビューイベントも行っています。予約のキャンセル及び払い戻しポリシーは一定時間内によって異なり、周辺の主要施設及び有名観光地も案内されています。宿はきれいで広い客室、親切な職員、静かさと価格対比満足度が良いという評価もありますが、駐車スペース不足、一部職員の不親切、ホコリやバッタなどいくつかの問題点も指摘されました。追加ではLGトロンスタイラー、ボディフレンドマッサージチェア、UHDTV、Coway空気清浄機、個別Wi-Fiゾーン、最高級マットレス及びリネン、アメニティ及びガウンなどが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数41室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語の案内サポートも可能です。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "VIP客室の中にはメゾネットタイプの屋外露天風呂がある部屋があります。"
        },
        {
            "question": "露天風呂の利用期間はいつまでですか？",
            "answer": "凍結の恐れがあるため、11月1日から露天風呂の利用が締め切られます。10月31日まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "家族で宿泊する場合、最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "家族単位で宿泊する場合、乳幼児(5歳未満)を除く2名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "家族4人で利用できる部屋の条件はありますか？",
            "answer": "ファミリールームは家族4人もしくは同性4人のみ利用できます。男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルのメンバーシップカードにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ノマドホテルはメンバーシップカードを発行して特典を提供しており、ワイン販売およびフォトレビューイベントも行っています。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル及び払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約のキャンセル及び払い戻しポリシーは一定時間内によって異なります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような主要施設や有名観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には主要施設や有名観光地がありますが、具体的な案内はありません。"
        },
        {
            "question": "宿の評価について教えてください。",
            "answer": "宿はきれいで広い客室、親切な職員、静かさと価格対比満足度が良いという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "宿の問題点はありますか？",
            "answer": "駐車スペース不足、一部職員の不親切、ホコリやバッタなどいくつかの問題点が指摘されています。"
        },
        {
            "question": "追加設備やアメニティについて教えてください。",
            "answer": "追加ではLGトロンスタイラーやボディフレンドマッサージチェア、UHDTV、Coway空気清浄機、個別Wi-Fiゾーン、最高級マットレス及びリネン、アメニティ及びガウンなどが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 574
    }
}